[有圖]估下一隻海南雞2018年要幾多錢?

2010年嘅價錢

$55

一隻啊，唔係例牌

$200
我睇錯海南雞飯

唔止

唔撚食了,

258？
雞嚟咋喎